一人一個你覺得高質嘅廣告（全世界）

Nikon以前嘅電視廣告

鐵達時

CHING 識波，當年一聽到個THEME SONG即刻去搵FULL VERSION

首歌勁正

呢個無得輸啦

差d唔記得哩個

呢個真係好正

睇完就覺得有返啲勇氣生活落去

百事VS可樂
Fedex VS UPS

醒起仲有e個